---
title: "Post01"
date: 2018-02-26T22:34:15+02:00
draft: true
---

[Программа конференции «Иллюзорные миры и медиумические практики в пространстве культуры»](http://ruthenia.ru/folklore/2017_conf_ImaginaryUniverses_Programme.pdf) (Москва, РАНХиГС, 1–2 декабря 2017). Адрес проведения: г. Москва, ст. м. Парк культуры, Пречистенская набережная, д. 11, кор. 1 (РАНХиГС), Медиалофт 12. Регистрация (до 29.11.2017) <https://sash.timepad.ru/event/619457/>. Выложен [сборник тезисов и материалов конференции](http://ruthenia.ru/folklore/2017_ImaginaryUniverses_Proceedings_th.pdf).